研究緊江恩角度線 其實唔難

畫到幻彩詠香江咁款
咁後市應該升定趺

預測成功：江恩好嘢 準 勁
預測失敗：用法有問題遮 再研究下

咁似中国送去歐洲啲口罩既

駁唔到

藝術

已放棄 冇江恩咁勁識占星術 完全睇唔明

即係升到跌既目標價都預測到
要視乎投資者點操作

幾好
所有預測結果都齊哂 睇你點揀

記得有篇雞腸文求證過江恩d 傳說真偽，話唯一搵倒嘅野係佢個仔講過江恩死果時無咩遺產

咁唔洗研究啦

江恩係藝術家？

張圖好3D

功力僅次於奈奈

1月，7月全有市場高底位
節氣轉勢
90 180 270 360 周期

節氣預測

易學難精